對住異性入唔到態

之前對住異性好容易就傾得好深入 互相吸引 而家就係開完一個topic 就斷斷續續 屌個感覺好似江郎才盡咁 有冇人明我講咩

無

屌你老母 做咩追擊我

瞓唔著睇連登見到你開po

屌你咩 知你大波

大你個頭咩

Ok la, 成人台見過你一次返唔到轉頭

下咁激？

想要幾次呀嘛你

唔夠喉

啊~ 屌 咁咪影響晒你對我嘅印象

唔會嘅 同埋你根本冇可能知我係邊個

叻喇叻喇

其實你同個女仔係唔啱傾遮我估

你噏乜

有無諗過係對家唔想同你繼續講落去

不如試下同性？

No